# Site - [Loja Intellectus](https://lojaintellectus.com.br/)

Este projeto, tem a finalidade de criação de uma loja virtual, para produtos relacionados ao Xadrez.


## Construído com 

#### Front-end
* [BOOTSTRAP](https://getbootstrap.com/) - Framework Front-end.
* [CSS3](https://www.w3.org/TR/2001/WD-css3-roadmap-20010523/) - Folhas de Estilo em Cascata.
* [JAVASCRIPT](https://www.javascript.com/) - Linguagem de Programação.
* [JQUERY](https://jquery.com/) - Biblioteca de Funções Javascript.
* [NPM](https://www.npmjs.com/) - Gerenciador de Pacotes.
* [GULP](https://gulpjs.com/) - Automatizador de Tarefas front-end.

#### Back-end
* [PHP](https://www.php.net/) - Linguagem de Programação, atuantes no lado do servidor.
* [SLIM FRAMEWORK](http://www.slimframework.com/) - Micro framework PHP - (Rotas).
* [RAIN TPL](https://github.com/feulf/raintpl3) - Mecanismo de template para PHP.
* [COMPOSER](https://getcomposer.org/) - Gerenciador de Pacotes para PHP.
* [MYSQL](https://www.mysql.com/) - Sistema Gerenciador de Banco de Dados.


## Autor

* **Elessandro Prestes Macedo** - [Site](https://elessandroprestes.github.io/e10/)




